
                      A pesar de que es curiosa la mezcla de miedo y humor que hay en la película,  nos metemos en un bucle repetitivo de escenas y sustos que hacen perder el interes hasta los últimos 10 minutos.
        
            